原來圓堂守去左利記

今次真係可以破爺爺記錄啦

到依家都未失過波